kaiboard 一問

有冇得好似iphone 內置個健盤咁一野打哂啲速成代碼就自動揀最前面個個字
而唔洗好似kaiboard每打一個字都禁一次空白建？

有
自己去setting睇睇先
應該唔難
利申：開心使用中

我就係打左兩個字就斷左個啲咩連按

岩岩down左黎用
突然好唔習慣

冇左個3d touch有d唔慣
但係轉中英就真係方便好多

唔知點解我買左表情都係用唔到

其實內置個鍵盤都得 只要轉速成個個做英文冇速成碼就得 又打到中英文字唔洗轉鍵盤

testing 點開自動首字

開全權

唔知點解用唔到佢個ctrl c 去copy野

唔講真係唔知
好鍾意原生鍵盤個選字方法，如果kaiboard都做到就好

我打倉頡反而唔知點解set極都整唔到㩒空白鍵選第一隻字，次次㩒左上角選字好易hi錯個交叉
利申：iPhone SE 9.3.2

有無打英文出中文意思? 有時有d 中文字唔識打

一打字就話版本過舊去，但去到app store 無得update

望巴已係fb交代來龍去脈 請去like專頁

我都想知 呢個好方便

你諗深一層 咁點混合英文m

望遠 點解用5s機 會lag左少少 彈出鍵盤無原生咁流暢

如果一路打一路記住最前面既字 打完一輪再揀返係要打左果輪碼既英文定中文 有冇得諗